有無獅子座朋友入來吹下水

想知大家點睇獅子座？

信星座都係弱智

有d獅子座唔一定好外向有領導做主角咁
可以係唔出聲內向咁
但多數都係義氣仔女

獅子仔留名。
唔信星座。

Hi
Btw獅子王套戲上係獅子座開始嘅第一日

獅子座唔會做主動追人果個
真係要等對方講到出口要做男女朋友先承認關係

對住朋友，永遠唔會主動揾人
因為怕煩住對方

呢樣真係無留意的

唔知點解我覺得其他星座都好好，係獅子好似好多缺點咁好唔鐘意自己係獅子

唔鍾意自己d乜咪改囉
唔好賴落個星座到啦

你咁姐係比藉口自己包容自己缺點

獅子仔留名
表示做戲院都冇留意到呢樣野

我細個都係好典型獅子會想話晒事想做帶頭果個
後尾比屋企壓逼得太緊要
宜家變到好細膽 完全唔似獅子
唔知算唔算好事

獅子座代表：梁振英

獅子女表示好鍾意主動搵朋友，不過有時係真係會因為冇安全感主動撩得多，然後開始驚煩到人

個個話獅子座好快熟好主角 但我同人要半年到一年先真係講好多嘢

我都係咁
真心慢熱同唔知點解會set一道防線保護自己
要覺得對方唔係「壞人」先夠膽同佢有進一步交流

獅子男表示會主動搵外人/朋友
亦能夠表現到自信嘅一面

但對住心上人係完全無自信，唔敢主動傾計，會怕煩到佢

我做咪撚野唯獨呢樣改變唔到

係永遠都好多疑之後放低左防線話曬所有嘢俾人聽就俾人撚 自信又冇屌

唔會主動做主角，平時唔會出聲，深藏不露
只有要出手時先時做，亦會做得好

yes..「多疑」好適合形容我地
比人撚我就冇乜
巴打你都遠離佢地啦 佢地撚你即係唔當你係朋友

嘩屌巴打你同我一樣
跟住比其他人見到我地勁果面
個心會好爽
好似大大力打落果班成日出風頭又做唔到野既人到

我都係，對住朋友熟人就成個大家姐甘，對住心上人就智商下線不過都會忍唔住主動撩佢，但佢冷淡少少就唔夠膽再撩，成日怕佢心諗我，然後就end game

而家冇了 一開始覺得佢地好好 之後慢慢放開自己將自己最秘密嘅嘢講俾佢地聽 之後就俾人放暗箭俾人玩番轉頭

我又唔會暗爽

就好似琴日沙田，我first aid 單拖
之後有其他team 見我單拖問我一唔一齊
再拆分小隊，我就一路分析形勢，警方防線
之後要點行先可以全身而退
然後我慢慢做左帶隊，佢地亦好信我

期間試過同o記單對單質問我咩人，做咩
（其他企左係我後邊
最後都無事通行

我有比人追
我只會揀我鍾意個個

結果咁多年都係a09

我朋友成日串我眼角高
但我只係想要一場純單嘅戀愛

（女仔都唔信我個樣係a09

平時eq都好好 對住自己中意既人就好易發脾氣 多數係因爲覺得佢唔重視自己

獅子仔留名

獅子真係好要面子，好煩

利申:我同男朋友都係獅子

我都係 其實我最唔鐘意獅子就係呢d 對住自己中意既人就好驚激嬲佢/令佢唔開心 郁下就講對唔住 比其他人覺得煩

我A0男，曾經有幾個女暗示同我發展，結果都無一齊。一半係覺得對方仲未係心目中果個人(眼角高) ，令一半覺得自己唔夠能力成為佢眼中既人(認為自己廢)﹐好矛盾。

我認左一個心上人 到而家都係因為個樣話係player

利申: 自問幾柒

我都係A0男，身邊朋友成日問點解唔搵返條女，我成日敷衍佢地話快架啦，但其實我覺得自己好廢，未有能力比到幸福另一半

我都成日比人話係player，我都唔知自己邊度似係

我比人既感覺係個認真撚
唔係咩都認真個種,係認真到唔知點同我交流
佢地話我唔同講on9野,又覺得我cool,惡

但我既另一面(on9/軟弱
只會流露比我鍾意既人睇

真係唔知邊到似好撚煩 之後最後大家都冇一齊到就係我講任何一句佢都唔太信話我玩9佢

我比人既感覺係熟左好多野講，成日做d on9野令到大家好開心，但我一唔出聲佢地就以為我嬲

其實你地會唔會好衝動？玩嗰下成日都好盡興玩到好癲，咩後果都冇諗

玩啲咩先

最近同班frd去party room玩，其實好小事，玩uno，我係咁draw我兄弟條女牌又串佢，激嬲左我兄弟跟住頹左幾日，佢條女係咁開解我，我諗佢誤會我鐘意佢條女，而家佢嬲到仆街，block哂我所有野，但其實我冇做過咩

我好多玩命經歷
真係會死人個種,所以你話咩咩煙彈,中椒

咁又未試過 由細玩到大嘅兄弟啲女朋友我都劃好界線

我又冇，但咩比人話我好貪玩，一玩就咩都唔諗，成日搞到其他人其實我真係冇心

我都會，我好清楚我對佢冇感覺，都唔會搞佢

只要我決定左去做,就無人阻止到我

識3隻同月日生日既獅子，1隻仲要同年
但3隻都唔同性格

所以兄弟啲女s我唔會玩咁盡
一嚟怕佢地嬲
二嚟太尷尬

你地幾時生日架？

佢條女我都識左六年，我嗰下真係諗住大家朋友咁玩架咋，而家後悔到仆街

其實好想同我兄弟道個歉，但佢block哂我所有野，其實上個月先一齊去完旅行，佢講左點睇我份人，佢話我幾on9，但相處落好好，做朋友一流，跟住佢最後一句同我講既就係話覺得同我相處好辛苦，唉屌

我搵唔到佢，我唔敢打比佢，有諗過連登開個post道歉，我知佢好鐘意睇連登，不過佢未有acc

獅子女表示 好想拍拖呀屌就廿歲仲A0

搵其他fd搵佢唔得咩? 一係鼓起勇氣直接打俾佢 再拖就冇左段友誼

獅子女好受歡迎加油絲打

唔想煩到其他朋友我唔想冇左段友誼佢其實對我好好，真係個好兄弟黎

[/member]13[/member]

咁直接打俾佢啦 屌上面個reply冇密到

屌我都係 人越大識人越提心吊膽 好似睇人只會分好人or壞人 要觀察好耐咁

獅子座加天生西面
唔熟我個啲以為我好惡 唔會同我傾計
熟我個啲就覺得我on9得黎又唔成熟
係知己同男朋友先覺得我軟弱 容易亂諗又任性成個細路咁
好想堅強啲等佢地唔洗擔心我

我都係咁對住鍾意嘅人會變左on9仔唔知自己做緊乜 成日9up垃圾唔知講乜咁 之後人地冷淡左我就會覺得自己收左皮好唔開心 但係又唔想自己做主動嗰個

眼角高係咪獅子通病嚟 搞唔掂

一feel到對方有啲尷尬或者dead air 我會自動收皮自己會諗多左覺得人地討厭我 但係多數都未必

好似係，做咩都有自己既標準，好有原則。

可能真係無耐性，通常講幾句就feel到夾唔夾。

我俾處女女溝先，之後我反客為主，主動出擊，日日痴住佢，痴到佢有少少覺得煩（佢有嘢忙又唔講，好似我好唔明白事理咁），中間又有少少誤會冇講清楚，又有人從中作梗，攤凍晒，又怕冇面（唔想俾佢覺得自己認輸），唔知點算

有個朋友係處女座係感情上面好冷淡成日事不關己 你只可以拎出嚟互想將就因為佢女朋友就係直接講 大家可能話一日傾幾耐電話點樣點樣 不過未必岩位位去用

我其實唔係唔想講清楚，只不過佢情緒有時嚟得好快，有一次佢叫我走，我真係同佢鬥氣，走咗返屋企，唔想每次都就晒佢，雖然有應承過唔會亂發脾氣，但係佢有少少得吋進呎，我根本冇可能唔反應出嚟俾佢睇

獅子男here

我都會 放心 一玩就想無限放大

獅子座係一隻貓 我對住我鐘意嘅人可以好微卑

但係下咗啖氣之後，其實都係想睇番佢咩反應

佢會唔會俾反應你？ 我個ex任何反應都冇仲撚嬲

你不是一個人奈何眼角高，唔鍾意個d真係接受唔到，但鍾意個d又唔鍾意自己，自己都覺得好撚煩

當冇事發生，但唔知有冇心入面記住？

真

變左做貓

自己對外係獅子
對內係貓

但佢覺得咁樣係假

追極自己鍾意嘅，都追唔到

佢似係想等你做主動wor##lm但又過唔到自尊心個關

有時我地啲獅子男係咁犯賤
又想和好，但又唔肯低頭

（我改咗幾年先明

但我都唔知佢而家對我係咩感覺
我都好硬頸架

咁你地係咪好容易放得低一個人

好難鍾意一個人，所以好難放低一個人

獅子女入嚟留名

723 留名

我之前都暗戀過一個獅子仔⋯但又係傾傾下無我唔知佢想點所以斷左
究竟你地諗緊咩

我覺得要睇下你有冇比隻獅子覺得你對佢好有興趣，甘佢先會take action,但前提係佢要對你有興趣但我唔知獅子男係咪甘

我都係 好想改呢種性格 想段關係對等D 唔想驚呢樣驚果樣 搞到自己好卑微

屌同你一模一樣
一隻無安全感嘅獅子

獅子女留名

大家同邊d星座夾？
我自己同人馬夾，獅子仔好夾

太強勢

我都係 723

通常同番火象星座夾

係，會好介意其他人目光。真係好要面

聽講同白羊夾

我宜家對外對內都係一隻貓

垃圾獅子女

垃你老母

圾你老豆

淨係識鬥嘴硬頸

唉巴打今日番工見到佢 好唔開心

出賣你果個「朋友」？

唔係啊 公司有個女仔大家最後冇一齊到

811揮手
身邊無獅子FD，亦都無同過獅子座拍拖
有時都想睇下會唔會遇到另一個自己
個人經驗黎講同雙魚最唔夾

l'amour, mes amants, mon amour, aimer.

我同摩羯仔仔好夾

雖然唔太信星座

但覺得獅子女其實唔係真係咁難接近㗎咋

要點樣先知佢仲鐘意我獅子仔會唔會搵我

獅子鐘意你會係咁玩你起碼我係 你會明顯覺得獅子對你同對隔離啲朋友係有分別!

同雙魚點唔夾法?

我都係，但自己主動得多，對方都唔係好主動或者好似唔係熱情，就會想摺埋不過獅子對鍾意既人同普通朋友分別其實都幾大

對住普通朋友，主動幫忙，有自信，自然
對住鍾意嘅人，唔敢搵佢，無自信，成日FF，唔知講咩好

我

平時相處點？

係好大分別我鐘意果個女仔熟左我就成日玩佢

同天秤處女摩羯都夾

我淨係知同巨蟹仔好唔夾

815 獅子女揮個手

眼角高得嚟但對住鍾意嘅人會自卑呢下好中

我自卑到俾佢嫌棄我太負
但明明上一任俾我食到正

乜都相反算唔算，真心搵唔到共通點
唔係淨指一個雙魚，係3個都係咁

我覺得佢玩我就真對我同對朋友一鳩樣

我反而同雙魚幾夾，可能係雙魚尾近白羊，好火爆

點19樣法

係呀所以都好珍惜啲交心fd我唔鍾意去維繫啲hi bye友誼 所以朋友唔多

C子仔唔信偽科學

如果用女人角度諗 咁可能你嚇親佢或者佢本身玩9你？獅子對住鍾意嘅人要面真係好難搞 我之前溝個巨蟹boyboy 簡直係disaster收哂皮

屌係囉話唔想講真係會心諗呢條仆街做乜鳩有就有冇就冇啦唔乜春想講

係啦 我鍾意親嗰啲都好似真係太高難度
我有個fd試過好婉轉咁叫我唔好眼角咁高
屌我其實都知自己乜料 唔算高質
但係鬼叫我真係睇其他唔上眼咩
我都唔想自己咁架

愛情，愛人們，我的愛，去愛

之前聽過個講法係 一個自卑/冇信心嘅人 會扮到好自信去掩飾自己自卑嘅一面
其實我都係一個幾自卑嘅人 但係好多位展現出嚟比人睇到好似好多野講好爽朗好唔怕做一啲野咁

所以巴打其實有女暗示同你發展係好難得嘅事（利申me is女人not葡萄ing u)等左咁耐有機會真係要去馬

wtf完全我心聲寧願一個人都唔想屈就自己同d冇感覺既人一齊

我都19碎就廿歲生日啦都未拍到拖
年年希望自己生日之前拍到
舊年差少少就得
但係今年應該連舊年個進度個車尾燈都望唔到
其實我之前係覺得唔需要男人 我自己都會過得好開心 但係其實內心寂寞係𠱓唔到自己 好想試下拍拖嘅感覺

啲巨蟹撚屌嚟 佢唔想做嘅野冇人迫到 佢對你咁應該可能有啲意思？
對你冇野應該會唔撚理你

試下wtsapp下掛？ 關心下佢？佢地最鍾意人噓寒問暖不過唔好多左係咁咦試下先？？
我都唔知呀我都搞唔掂巨蟹仆街仔
之前我整埋蛋糕比佢 之後我生日佢都有同我食飯 但係都冇事發生好on9

Wtf好正面試下好似你咁做先 我通常都係自動收皮嗰啲嚟

同意

除左第一句之外 我以為係我自己打 好似見到自己咁

Aggerrrr你上面個位 可能signal唔夠 如果夠就算佢點毒撚都會比reaction你 不過如果佢驚𤓓但係有意思都可能會縮
好廢話Sor唔係獅子boy好難講

巨蟹boyboy食屎狗嚟

屌同我一樣 鍾意搞毒撚 但係人地鍾意左自己又會淆底

太婆媽 通常鍾意親都係射手多，但好自虐

喺到會見到好多個自己

我都係723

獅子仔pk 一腳踏幾船

巨蟹仔鍾意老母more than anything 老母大哂心思又細到仆街 玻璃心又悲觀 心嗰道牆高到見唔到頂痴線 變左巨蟹批鬥大會Sor不過係幾仆街fuckboy先會令我鍾意

極要面子

自問唔信星座 但真係好中意獅子座
而成日去到邊都有人踩獅子座乜乜乜

最離譜係有次行街聽到前面2條女大大聲係到話: 12星座入面最乞人憎就一定係獅子座啦！
我行街都躺著也中槍

btw獅子座容易同人親近都幾同意 無論你主動定被動 都總係有個磁場會吸引人
利申係朋友話我聽 又話獅子座死要面 勁固執 自信爆棚
我都覺得幾中 因為我係

之前有個fd講笑串巨蟹比人block9左不過聽講話巨蟹係會一世記得初戀，死啦開始離題，收聲先

乜獅子座真係有咁乞人憎咩
btw我冇獅子朋友 所以祝定大家生日快樂 726 here

之前都唔多信星座，但次次岩傾既都係個堆星座btw我愛獅子

仆街 男朋友係巨蟹座 但又唔覺得唔夾
淨係覺得巨蟹通常好多疑

啲人話獅子同白羊勁夾 但我本身一個白羊朋友都冇
利申係我後未認識嘅一個白羊話我知佢好中意同我相處

我角度就同咩星座都夾 都係睇人姐我諗

其實睇人架姐，睇埋成個星盤自己月亮射手+太陽獅子 太毒舌同巨蟹唔夾

我識好多獅子 個個性格都唔同，但共同點就係好重義氣同火爆

我好鐘意嗲人但冇人俾我嗲

我性格係比較悲觀，但對住其他人又扮到好樂觀好親切。當d女鐘意我時，我成日覺得佢地只係鐘意我扮出黎既人格。

俾佢地睇到我真面目之後，實會破壞對我既固有印象。發展落去，我又可以扮到幾耐？我自己都唔知，就係驚自己令到佢地失望。

好多時去到朋友個位，就有個心理關口衝唔破。

你地覺得同射手點？啱唔啱傾？

俾人hurt得多，就會冷血冷漠，甚至麻木咗

proud of 自己係獅子

有啲人仲話咩年青人唔好咁計較，我心諗你唔係蝕底嗰個，梗係咁講啦！

我會乘機寸佢肥同埋收埋佢啲嘢，專登睇佢嬲豬嘅樣，真係好得意

有一次周圍同人講我小氣

屌係呀 最大獲就係記得初戀 我竟然唔記得提好失敗 屌 個初戀同佢散左之後都拍過幾次拖啦 但係啲撚屌巨蟹好似成世都唔會move on咁 Cls

咁你一日唔試下用真面目對人 一日你都會放唔低 咁好難搵到你理想中嘅另一半架啵

冇呀我覺得打碎on9啲好笑啲唔好笑咁算lu我都係呀然後啲fd慢慢都出埋pool得翻我
But it’s ok 都唔使比咁大壓力自己 我信緣份

同你一樣太陽獅子月亮射手
唔識巨蟹男不過同巨蟹女幾夾

我都係
其實獅子好多優點同對人好好（默默嗰隻）

講得啱，要面對真我。

真 好有義氣又正義
做朋友真係好好

點睇獅子同天蠍一對

咁岩呀絲打 同你同一日

基本上 大家講親既性格都中

聽講撞到嘭嘭聲wo

815巴加一 終於有獅子post

想溝蟹女點睇

有一次同我講，覺得我好恐怖，之後就唔俾我痴住

巨蟹女覺得獅子男係暖男

如果另一半平時樂觀開既 但淨係show自己悲觀同脆弱既一面比自己睇我會覺得佢好cute 同自己對佢黎講係特別要愛一個人就愛佢全部架啦如果佢知道你真面目就嫌你 甘你執到都喊三聲

圍內個個都唔出聲，係獅子先會唔理後果，捱義氣爭取

我都覺得太痴身會好恐怖

已經唔係日日痴住，一個星期搵一丶兩日都唔得

唉 獅子女here🤦🏻‍♀️ex係雙魚🤦🏻‍♀️

如果唔係講笑tone嘅話 咁恭喜你 佢似係怕左你
要收放自如呀

好明個種冇安全感想痴身，但對方會好辛苦，然後就愈走愈遠

獅子座同水星座都好唔夾！

好怕獅子。。。

我都係獅子女巨蟹仔組合
又唔算唔夾既 巨蟹好就得人

點解？

獅子本身唔鍾意人痴，但係熱戀期仲未穩定，其實好冇安全感

之後我索性消失，會喺佢唔知我會現身嘅地方蒲頭，不過唔會同佢講嘢

近年識咗3個
唔知係咪我ff得太多
唔係刻意想去認識 好似有個磁場咁互相吸引

有冇0806？
大家講嘅性格都中晒
表面上好開朗成日笑 內心就冇安全感 好空虛 仲會成日亂諗野
朋友有事一定會幫 試過幫人燙衫（我自己唔識燙但去幫人
做野唔會諗後果 想做就做所以成日做埋啲on9野
好難相信一個人 好少會同人講心事
（以前會同朋友講心事 但佢聽完之後周圍講 自此之後我就唔會咁輕易相信一個人）
鐘意嘅人永遠唔會鐘意自己
欸好想同鐘意嘅人一齊

我反而好易信人，心事會通街講名能月亮係射手
次次鍾意親人對方都唔鍾意自己，好sad有時諗會唔會自己太低質

我同佢生日都近性格都好似

你

815

巨蟹獅子座，嚴重相反的矛盾雙重人格，表裡嚴重不一
冷血而有愛心

下星期2生日

獅子座既朋友就黎生日喇
你地會唔會好CARE有無人幫你地慶祝/記得你既生日?
曾經試過有一年，班朋友無一個記得我生日，唔開心到喊左

老母都唔記得我生日呀屌

岩啊..

但你講緊邊樣先

差幾日
我812

so true 明明一個小薯仔毒埋一邊 都硬喺有人r我吹水

對住朋友唔會發脾氣 但一對住男朋友就好燥
想佢重視自己多啲

我都係 我同男朋友都係獅子
一鬧交兩個都要面
死都唔肯認低威

唉 我都係獅子女 我男朋友係雙魚 依家嗌緊交 佢潛撚咗水 唔覆機 完全唔知佢想點 我係咪應該決絕啲斬欖？ 但係我仲鍾意佢

同射手可以9up, 所以覺得幾岩傾，不過唔會撩到

獅子留名

應該自己一個

我都覺呀
我完全係毒L尼架囉
不過朋友有難，一定即去幫手

HI，你又係呢個組合
但嘈咩先？要睇下係咩事先決定斬唔斬
不過我又係最憎人潛水，寧願佢同我嘈晒出黎
佢之前又係一嘈交就揀逃避我，我就會CHUR佢

接受唔到生日一個人

小氣

做朋友呢？相唔相處到？

相處到阿，射手好玩得

我都係811 你幾大

93你呢

如果我主動搵佢 獅子男會點
會唔會要面唔理我

主動搵佢都唔理你既話， 佢應該係對你冇興趣不過我絲打黎 睇下有冇其他巴打比意見你

我都係絲打角度，對於有興趣既人我會好落力
秒回就基本啦，無興趣既就希望佢唔好煩我

有無818

Hello 726 too

好多726 有冇727既朋友

打算個日去op玩

去op

全日睇企鵝 唔熱lu

如果男朋友唔記得我生日，我就一個人入OP

move on laaa

留個名

yes！獅子+射手會變咗好嘈好多嘢講嘅組合🤣

超同意，我都曾經喺男朋友面前喊過
無用之餘仲會覺得自己好醜
以後要喊都係偷偷喊算

同你一樣，好怕孤獨，但永遠唔敢搵人

獅子同天蠍好唔夾，一齊真係燥撚到仆街

我老母係天蠍！

同天蠍一齊過9個月，佢超錫我，但係真係太多野挑剔佢

我只喜歡處女。 。。。。座

我同我個射手朋友，兩個一痴埋玩就變左大細路，玩到勁癲

同樣等一個會明我嘅男仔

727獅子仔

死要面明明好中意

真係冇812咩

內向獅子座
同貓冇分別
又唔主動
其實內心好熱情，如果有人叫既話

812

慢熱見得多, 內向比較少

幾多年獅子啊清

點解冇8/8

嗲 會心軟

睇下嗰個人重唔重要

都會
但即刻唔得

我都試過

對住心上人無自信呢樣野係真

以前個ex 偷食煙比我發現
成包煙比我一下拗開左一半
其實唔難 但我ex 呆左

其實我頂唔到一日唔搵我已經會諗好多野

我想入 有冇人開？

731路過

要隔一段時間先會認低威
爆個下覺得自己無錯
但之後又驚無左對方
所以就會主動搵返

同我一樣

我自己要即刻解決
反而男朋友好鐘意冷戰

利伸: 我同男朋友都係獅子

唔係為左段感情認低威
而係覺得自己錯左先認

我都係要即刻解決
唔即刻解決會覺都訓唔到
好多野諗

agree，我試過嘈完成晚失眠，自己谷住谷住人地就訓到豬咁！

唔係 我係仔都會係咁

我係為左段感情
因為過左一段時間就會覺得鬧交嘅都係小事
無謂因爲小事就失去另一半
但如果知道自己錯
我一定會道歉 不過都要比時間自己過濾下

但係你地會唔會對住自己認為重要既人，好驚激嬲佢，而係咁講對唔住，講到人地覺得煩

其實有時我覺得係因為氣氛緩和左先會認錯
要冷靜左, 大家都想開口果下, 獅子就會出聲先

會乜都驚，驚煩到佢，激嬲佢，但我唔會say sorry，我會唔搵咁就唔會煩到

但另一半冷戰
我都唔知可以點解決

主動搵佢傾個問題

我係一齊相處緊既時間，例如一齊食飯咁，成日驚激嬲佢，係咁講對唔住

係 前排差啲分手
大家都無搵對方
跟住我忍唔住主動搵返佢
但佢一覆 我又好想佢聽曬我話

鬥冷戰我又做唔到，我可能會少少chur佢，每日都搵一搵，得閒又send兩句野，呢方面我係可以好堅持

雖然爆個下會失去理性
但一冷靜左落黎，獅子其實係個理性，講道理嘅人

咁呢個時間獅子就會諗係唔係自己錯左呢？
不論係態度上，或者其他

之後就會主動出聲

我覺得我男朋友好難搞
佢成日收埋收埋
一鬧交就覺得自己唔適合我 話要分手
但明明只係小問題 可以解決
最後要比足面佢
慢慢氹先知佢點諗

有人話，道歉要講三次
咁先顯得出誠意

（睇心理學書睇到而已

超同意，但都好憎自己點解唔可以一開始就理性，真係次次都爆左先

有次我好決絕話要分開
隔一日 獅子男朋友就搵反我
扮咩事都無

無計我地嘅死症

因為獅子天生喜怒形於色

其實我係真心自豪自己呢種性格
雖然唔知係咪同星座有直接關連
但我咩都鍾意拎出黎講、解決
最憎人收埋啲野唔俾我知
我真係可以打爛沙盤問到篤
唔知真相唔舒服
但都因為咁，令人覺得我好煩
真性情不知幾好，好過笑面虎下話？

Yes 個人真係好直
有果句講果句
就係咁我而家冇左兩個死黨
Btw 成日比人叫我轉下彎 唔好得罪人多稱呼人少

當對方有少少想認錯
我就會主動道歉

但女總係鍾意聽大話
鍾意人哋口甜舌滑

但我地啲獅子仔講唔出

獅子最正 夠爽快直接

一樣

試下真心搵佢優點而讚囉
我勁鍾意俾人讚，假都開心

我會架 但男朋友都會因為面子而唔理我
我呢隻獅子應該係另類啲
會認低威同比足面佢

獅子座留名
人大左 處理人同埋事都冇咁衝動了

巴打8月8生日？

係 好多時都會發覺自己爆個下太衝動
之後諗返就會覺得自己錯左

隔一排先啦 獅子座口硬心軟

有無818朋友

獅子會keep住同你嘈

獅子仔完全唔識講？

我都講唔出
聽都其實唔係好中意聽
咩關獅子性格事ga 咩

用誇張既講笑語氣讚其實Ok，因為等於暗串

完全正確 氹一氹
獅子就會原諒

開吧

我已經練成自己好返，唉，無人氹

獅子女表示
要睇埋月亮星座

lion king 唔係25/7 先上咩

年紀
有返d 年輪應該識得圓滑少少

獅子女好極端，個底都係想人地注意，但冇自信同有自信嗰啲完全2個種族咁
有自信獅子女陽光，有義氣，活潑，做friend好好
冇自信嗰啲因為自卑，郁啲就覺得人地針對佢唔了解佢，eq低比起其他星座更加躁底，但因為要面所以從來唔會認錯唔講道理

識唔少獅子女，我覺得有自信心理健康嘅獅子女只係得10-20%

有自信果d, 我敢講都係扮出黎covwr 佢地ge 自卑
咁我又覺得你唔好講到人地心理有問題sosad

點解可以講得咁應棍，我就係自卑系列lol

見過太多，中過好多次伏，直到我識到啲自信獅子女
其他嗰啲脾氣太差，不了

係呀

我以前都係 覺得自己樣7成日想摺埋而家人打左識打扮先有番少少自信 會去r人地吹水

身邊無frd係812

86

慢熱到咩咁，可能7月同8月出世獅子唔同

True
所以錯過左好多次機會

係
怕打擾到人，人地未必當你係best fd

唔會好care,因為無人記得（可能正值暑假）
利申：幫人慶祝生日就有份

對生日已經無感覺 無希望...

其實獅子好鐘意喊我一啲都唔tough

係 真係好鐘意喊 乜都喊一餐

喊但唔會比人見到

全中

特別睇戲

夜晚自己一個係房 ...

有冇人好似我咁因為太獨立唔痴男朋友 俾自由佢 咩都自己撐住 最後男朋友講分手 話就走就 仲講咗句 真係黑人問號？ 唔識嗲人嘅女仔就係tough?可以承受所有傷痛？

準備係獅子仔女嘅世界 大家都就生日

一入嚟以為自己開緊分身account點解全部都講得咁中

利申：獅子仔

有冇獅子谷tg可以俾獅子互相依偎下

係人面前好似咩都冇所謂唔care咁
一入房或者獨處
喊到濕晒

推

佢見到你？咁佢會有咩反應

會好容易因爲個vibe好而亂講野/講多左
明明成日提自己謹言慎行
真係好 sad 會覺得自己係咪唔夠好 blame自己做錯左啲咩令人唔鍾意自己

仲未諗到送咩比另一半好

佢見到，都係保持處女座嘅被動，心入面好想我去搵佢，不過我專登吊佢胃囗，佢其實係俾我嘅神秘感所吸引住，成日都估我唔到

我同細佬都係獅子座 未試過返學慶祝生日
好想感受下返學同frd慶祝生日會係點

我唔會講啲咩搵個接受你嘅人
但係我覺得 最緊要係自己舒服開心
令自己咁辛苦有乜為

其實有脾氣都冇人想但係覺得自己係2者中間
自問都係個幾陽光活潑多野講嘅獅子女
但係個底真心自卑 有時心情唔好諗埋一邊就會做毒撚 冇下決心yo就會慢熱
所以都好agger你話扮自信嚟cover自卑嗰句

我以前都好想 但係諗諗下如果冇人比驚喜或者蛋糕都幾柒所以都慶幸係暑假生日 生日前後幾日有fd約出嚟咁已經好滿足

係有人記得都偷笑 不過絲打做咩甘夜都唔訓

認真

垃圾星座

除咗屋企人之外，真係冇同其他人慶祝過生日，自己又唔緊，所以冇所謂

我以前都係咁，不過而家寧願做自己，唔理其他人點睇法，因為我既然講得出口，一定有自己道理

係你條仔自己搵藉口啫！獅子不嬲都係外強中乾，根本頂唔順，有苦自己知

我就觀察咗起碼半年，先確認有機至主動出擊

寶貝原來你都係獅子

唔想太信星座 但次次見到講獅子都覺得好中
唔覺意成日都做左帶頭 唔係想威想認叻
但就有種莫名既使命感想出黎lead住
好易同人熟但成日又會扮到鍾意單獨行事
一鍾意左某個人就龜縮 唔敢搵人驚煩到人
好煩啊獅子座

士多啤梨
我係獅子呀，仲有3個星期就生日

係喎 記錯咗25係第一日

啱呀 因為我自己都係表面自信暗裡自卑

獅子女留名，下個禮拜就到我生日喇

有無816啊
男朋友天蠍座 好中意講大話
成日都比我篤爆 然後宜家冷戰緊
頭幾日都忍唔住搵佢 佢都唔應機

對屋企人/另一半爆咗 撐到行 下一秒已經喊哂
真係一啲都唔tough 扮到唔care

我7月尾出世都幾慢熱吓
又成日都鐘意一個人行吓書局咁
不過有時又鐘意同勁熟嘅朋友出去玩或者去旅行

Me too,我都7月尾

816獅子女

終於有啦

好care，但唔會講出黎

我係咪識你

個tg 入唔到啦

我自己觀察所得
自信型嘅獅子喺自信MODE嗰陣係真係相信自己得
只係好多時習慣做咗先算, 做完事後諗返又覺得咁好似唔係咁好, 自己又好似冇真係咁好
雖然同天秤水瓶人馬嗰啲24小時自信到自大有啲唔同
但都係有自信嘅一種

而冇自信嘅獅子座, 直頭唔會有上面個MODE
成日一開口/一做嘢係想引人注意想人認同
做呢啲嘢嗰陣已經下咗前設覺得人地係唔認同佢/唔了解佢
所以幾乞人憎下

白羊座入錯sorry

都入唔到

我係呢到管理員 有咩同我講

最近同女友分手都係一樣太多誤會

利申 獅子座

節哀巴打

有冇801獅子？？

最撚好笑係其實有十三個星座，班撚屌仲岸尻尻係到指住個錯既表話我係咩座啊，所以我點點點，dllm死港女

八月一？

同伴

係

我就打算講清楚，因為我真係好愛佢，咁大個仔冇試過咁鍾意一個女仔

我喺條女面前係成日專登諗笑話俾佢笑同埋講啲浮誇嘢等佢反我白眼，佢唔知好嬲定好笑嘅樣真係好得意

其實真係會想有啲時間自己靜吓同埋做自己嘢

咁你咩星座？

山羊

獅子係唔係好幼稚？成日鬥氣？因為我俾條女以為我嬲，之後話我小氣，其實我純粹想觀察佢嘅反應，著唔著緊我

我月亮水瓶... 所以如果鬥幼稚....
可能我隻獅子未郁我已經表現到好著緊佢，所以佢唔會咁試我

絲打 你啲回應全部都係我心聲
以為係我自己覆

7/25表示等左好耐終於有獅子post
我係表面好social 好leadership 好主動嘅獅子
我好中意講道理
講野唔中意重覆 好怕人煩 好怕煩人
好衝動 好易燥
有時唔小心發埋其他人脾氣
但發完就好快後悔 然後好憎自己
一返到屋企靜落黎就好負
但放負又驚煩到人
然後又好憎自己
不過訓醒第二日又好似無事咁睇落好開心
唔怕好多人party 仲要多數做主導
但又好中意獨處 經常一個人周圍去 打邊爐放題睇演唱會等等
好重情 家人朋友寵物都係
好憎人轉彎末角
成日都覺得付出同收穫要成正比
幫完朋友如果人地唔領情會好唔開心可能仲會有啲嬲

所以佢俾你食住，睇穿曬

幫朋友呢個，就算冇人多謝自己都會走去做(仲會俾人話懶好心、搏其喺他人心目中有好印象)，但係到自己奶嘢嗰陣，都衹係自己默默承受

寧願唔講都唔會講大話，矛盾嘅原因有好多，唔一定係講大話

810 獅子
都係憎人轉彎抹角 講大話

得到共鳴真係好安慰

訓唔到早 好痛苦 晚晚4點幾先訓到

我同佢一齊比較似2個細路一齊玩
大事就佢決定
小事eg食乜就我諗

係我角度 如果我真係當佢係朋友 無論發生咩事我都會幫 幫得就幫
我身邊應該冇人覺得我係懶好心
因為嗰啲人唔會係我朋友
細個比人出賣過太多次
唔會再同啲假人做frd

獅子邊識講大話㗎

咪係囉 我地唔講大話嫁

想問下獅子女會唔會同無意思嘅男仔去旅行

已經分唔到佢係當左我姊妹定點

做咩失眠

咁我可以死心啦

唔該哂

獅子不嬲好正直
如果逼到獅子要搵啲借口耍走佢咁佢應該真係好煩
因為獅子覺得已經連正面發脾氣都冇用

但你可唔可以講多少少先
唔排除其實佢都有意思 不要睇得太表面

如果個旅行自己唔願意去唔想去既話寧願唔要d錢都唔會去 無必要難為自己

on9星座po

唔覺得有問題 係你兄弟太on9

之前佢同條仔散左
我聽佢講心事 聽佢呻
有咩事都陪佢 大家愈來愈熟 乜嘢都會講下

最近約埋同佢兩個人去旅行

有出去睇戲食飯 但我覺得佢反應好冷淡
認識愈耐 愈疏遠

我諗應該係我諗多左架啦
係一齊旅行仲釣住少少假希望比自己

問完可以安心離場

根本唔識 每次打算講
比人問一問就講曬真話出黎

因為諗下諗下，又駁唔到，跟住唔想駁，不如講真話！獅子最叻真係講道理同講長篇大論嘅嘢！

最多帶人遊花園、耍太極，但係我俾條女話我講啲嘢，全部都聽吓但唔會信晒，明明我對住佢冇講過大話，有時講啲反話激佢就有

一係唔講，一講就好長氣。

係呀
同埋獅子好憎被屈
如果對對方真心,仲屈佢講大話應該會好嬲

所謂矛盾係記性差嘅機會大啲
同埋雙魚不嬲都神神化化自己幻想嘅當係真

係 我同男朋友鬧交真係鬥講道理
兩個都係獅子 一嘈就永遠覺得自己岩

我都好鐘意講反話想睇下男朋友嘅反應

Errrr唔知呀 一直都夜訓掛

真係無8月19既巴絲？

不過我知道對方會有默契get到我講嘅嘢真正意思係咩

本人雙子同左隻獅子仔一齊 有時好大男人 但通常都好似貓仔咁嗲

Gay

藍絲

獅子女留名
我地要面唔要威, 自我感覺良好到令人地都覺得我地幾正
外表係獅子, 嚮往自由, 但內心個個都係等被馴服圈養踲貓仔
專一但一定會昅仔

我最鐘意昅女

男女都𥄫，靚野係用黎睇嘅，伴侶唔駛靚，食得住我但大部分時間比我食住就得

自大 鍾意認叻 但其實內心自卑到仆街

獅子女 被動又慢熱 好難識到新朋友，除非係人地好多嘢講撩我先

獅子仔 份人太正直 見到唔岩既事就會企到硬 唔肯低頭 唔肯啞忍 最近就因為甘同屋企嘈大交

+1

我

我本身都唔信星座，但發現原來好多性格同生為同大家好似

有時唔信星座係，前度睇過啲星相話我同佢係天生好夾會好幸運嘅一類人，但結果相處同溝通唔嚟，而佢本身性格都比較惡同直白，我唔知係咪獅子座關係，佢嘅直白，唔係講緊爽朗，而係用最mean 最惡嘅態度唔顧你感受，令自己好易心碎，長久以嚟嘅相處令自己抬唔起頭，但對方話係我on9

TG gp 入唔到啊，話不存在

Hi

想入？

我哋同sammi 同一日

真架？btw由細到大都無撞過有識既人同一日生日，你係咪都係咁？

係，間唔中有啲18/20嘅出現，係冇19
所以我覺得819係幾特別對我嚟講

留個名先

想入

想入 好耐一直入唔到

想入好耐一直入唔到

獅子座鐘意人，會成日諗住佢
但唔敢俾對方知自己鐘意左佢好耐
所以對方越行越遠
我係白痴，我係垃圾

me too
雖然有時會主動接近對方，但身邊啲人問我係咪鐘意佢嘅時候，又會因為面子問題話唔係
所以我一直A0到而家

留名

面子大過天
真係好鐘意佢啊

會更加黑口黑面，扮睇唔到

Exact7ly 痴撚線

我都覺得呢個係特別既日子，我都淨係聽過8月20，嗰時仲心諗「哎呀差少少同我同一日」

過半都係高質絲

入來玩玩吧

EX係獅子座 十分主動

你又知？

獅子座其實對朋友主動
但對鍾意嘅人，為咗面子一定要有把握
先會講鍾意，仲因為無咩安全感
要對方承認呢段「情侶」關係

EX都唔係
一開始已經係直接追
會feel到佢極主動想見想為你做D野
同埋大家未認定個陣 係佢主動要承認大家係男女朋友先

不過要面 霸道 極受軟唔受硬係真

受軟唔受硬好岩...但前度係好硬好直好mean 嘅人 冇曬自尊心，但佢會覺得我份人有問題...

完全同佢溝通唔到
大家相處有問題想傾下
佢淨係覺得我FF出黎

入唔到啦

係咪你強勢過佢

道歉囉不過分咗手仲咁在意做咩

me

係咪hurt到佢，獅子唔理你可以好絕

我同佢，一直無人講過要做情侶
所以一直都係原地踏步

對我黎講，講鐘意同愛係唔夠
一定要問做男女朋友先會算數

點睇獅子男同人馬女

點解去到邊巨蟹都係比人批鬥

Ex都係巨蟹boyboy
真係好～孝順
但脾氣好臭

屌，呢樣真，成日都發小朋友脾氣

近排唔知知追唔追個獅子女好，所以睇下post

你係巨蟹？

我已經有發過，但女朋友發得勁過我。之後我就唔敢。

獅子同陌生人可以好吹得水,但係將陌生人變真心朋友要好耐

係 好憎自己好被動

巨蟹座有時候脾氣真係好難頂

你係有獅子女朋友定想追獅子呀
唔好一腳踏兩船喎bro

呢樣真
對人好重戒心之餘又會好易信人

分左半年都未戒到打前女友

想追*

可能我太稔，真係唔發脾氣。
除咗對屋企人有發過。

我覺得獅子女同巨蟹boy性格有反差
獅子女好獨立唔會太依賴人
但需要時會想你係身邊

有個朋友話帶我去搵真銀,身邊其他朋友都叫左我唔好去,話係呃人,我無理到,我照去,點知真係叫我去呃人搵錢

Happy Birthday To You.

入唔到

蟹仔真係有啲痴身。

我老婆係天蠍

處女座不會過度潔癖嗎？

過分追求完美
同要求你都要咁完美
不了不了

入咗谷又唔出聲嗰啲建議唔好入啦

獅子配咩星座最地球大爆炸

男朋友係獅子座 我巨蟹
啱啱分咗手 一齊左一年 早幾日都冇乜事 仲帶我見佢堂哥
無啦啦話要分手 佢話性格不合 好多嘢都好似唔夾 但係我又覺得冇乜嘢 佢就話比唔到安全感我 因為其實我需要好多安全感 佢喺電話講分手 喊左好耐 跟住之後約我出嚟見面 一開頭都好似朋友咁相處 佢問我你有咩問題想問 我就同佢講我唔係好明白點解你唔肯比機會我去改 有啲嘢係要磨合下 然後我哋大家喺度喊 最後佢攬住我同我講對唔住 有啲嘢唔夾就係唔夾冇得變
唉呢幾日好頹 我覺得如果我做咗啲嘢令你唔鍾意 應該要同我講 但係我哋大家都好似冇一次認真去討論我哋之間嘅問題 每次只係Hea下就算 可能佢覺得我冇改變到 所以選擇同我分手 並且佢都話以後都冇可能一齊返
係咪已經冇機

822獅子巴留名想問係咪有tg group? 見到幾條link 都入唔到

我獅子 對方人馬
幾夾

都唔算好管 但一個星期通常會見一晚加兩日
星期六日一齊
佢又唔係好管我 我又唔係好管佢
因為大家都好有交帶 去邊返到屋企出去同邊個等都會同對方講

你係咪成日喺佢面前唔開心, 好多嘢呻, 尤其係對佢好多不滿

男朋友金牛 但係我好就得佢

無錯 佢講明自己好硬 唔會因咩事妥協
但其實感情都要雙方互相忍讓 遷就
我都唔知會唔會之後因爲咩事而攬炒

獅子座最大嘅特質就係會靜觀其變
平時會好克制咁話下就當對方收到
當到忍無可忍嘅時候就會一刀兩斷
通常都返唔到轉頭

都係咖 我對佢完全冇安全感 成日質疑佢

冇㗎喇咁
佢地好唔鍾意人成日負面
唔鍾意人地負面嘅語氣指出佢地錯
唔鍾意人地唔信佢地
更加唔鍾意人煩

你做嘅嘢係四樣加埋晒

退一步諗, 你同佢其實唔夾

星座都係其次 白羊反而會同獅子夾 人馬太漂忽令到獅子好唔安心

利申：同過白羊，射手一齊過

佢又收收埋埋 有冇乜點同我講 都唔知佢唔鍾意咁樣 係咪以後都無機？

或者咁講 大家唔明大家時真係無必要再拉扯
佢可能需要空間 但你需要佢陪

獅子本身對另一半好似小朋友咁
開心嗰陣好活潑
不滿就唔出聲

如果佢唔出聲你都唔知,唔覺
係要佢地開到口話唔鍾意你話佢先得
咁咪即係唔夾囉

更正: 唔出聲+黑面

其實同冷戰冇分別

獅子女我唔知啦我覺得佢地脾氣好難頂

獅子男好簡單，唔衰上面啲嘢基本上佢就唔會嬲你，佢地基本上好大方
有咩嘢嗰陣個樣可憐啲碌大對眼嗲下已經得
嚴重啲就即刻攬實佢say sorry

我同我隻獅子未試過鬧交多過半日

做慣loser 既獅子不過人不犯我我不犯人， 人一犯我我同佢攬炒

89後你一日

太陽獅子 上升天蠍
愈來愈似天蠍

哇終於搵到第一個同我一樣嘅人

鍾意左個獅子仔，好煩呀私底下冇乜點傾計，但一班人玩又玩得埋，唔知點撩佢，同埋佢分左手冇耐

下次一大班人出街咪私底下搵埋佢一齊去

我覺得自己一啲都唔似獅子
但係朋友都話我係好明顯嘅獅子仔

我個處女好似你咁，我就唔駛咁煩，搞到我落唔到台，嬲又嬲唔落

屌你

I feel you

嚟緊大家都好忙好煩，我都覺得自己好煩，我好想真接同佢講其實我鍾意你就算，收埋係個心到好辛苦

獅子最怕人UM同最唔鍾意講道理嗰陣另一半駁嘴
你搵個處女座女朋友...你應該EQ都好高

不嬲都EQ高，練咗好多年，令到我發火鬧嘅，真係嚴重，仲有應承過佢，唔會發佢脾氣，每次都係佢自己以為我嬲（或者係佢自己嬲先，又理虧），其實我根本冇嬲到，仲成日周圍同人講我小氣

咁你都真係好愛佢

咁大個仔冇試過咁愛一個人，明明係佢主動先，之後俾佢感動到，同埋本身都有好感

我都係 大家有咩特徵

真係好怕人煩怕人長氣
講道理你有道理既話都算 真係唔好chur 即爆

同埋比人質疑都好燥 又要問又要judge 唔好唔信任獅子

如果性格不夾而分手 佢分咗先講清楚啲問題 其實啲問題唔大 我覺得依啲好易改 e.g成日遲到 條褲太短 唔識氹佢 佢係咪以後唔會再食回頭草？

獅子撚報到

獅子女lm 一啲都唔外向唔主動 成日死忍比點點 完全唔識點同女仔朋友溝通搞到朋友得果小貓三兩一隻

push

獅子絲

我屌 同我一鳩樣

不過你都係拍拖啫，到結婚就另一回事

個餡令你有咁嘅表現，邊會易改

獅子仔話你知唔好信星座，星座特性大包圍既

係囉，實會鬧返句「咁撚叻你咪撚問我」

我同我隻獅子一齊7年
剩係um過佢一次，嗰陣拍拖拍咗一排
佢同我講覺唔覺我要求多咗
自此我所有嘢最多講2次
或者事前提一次
佢有認真聽，所以就算
冇嘅就調返轉，我唔出聲剩係做自己嘢
咁佢仲驚過我
不過好少發生，一隻手都數得晒

都要睇吓係咩事

好同意

鬥拋嘅啫！

結咗婚只會更加多嘢可以拗同um

拍拖都冇咁容易分手，結婚冇咁兒戲嘅

我唔受拋, 好少拋人
我拋得嘅佢都係死得
利申: 太陽山羊+月亮水瓶

我好欣賞獅子嘅認真

一個願打，一個願挨

認定咗其實真係唔會咁唔理性，郁啲就嘈

嘈都唔係單向嘅其實

仲有自尊心好重

講清楚就得啦！

嘈其實唔係問題

白羊同射手點同獅子男夾法

8月16號出世嘅獅子座都係怪人

白羊好d 會好多時會即興諗野就好
射手都差唔多 但需要你多一份細心

我個人偏同白羊好似好d諗野會似番少少 射手就太外星人有d漂忽

個個係咪你呀

醒目仔黎架嘛生日快樂呀

好鍾意行先過同行嘅人
例如推門 上電梯 都會快人一步
有無獅子係咁？

應該係唔覺意* 唔係鍾意

好憎人地慢吞吞 做野 行路
會超燥底
有冇獅子係咁

same ah diu
獅子女加雙魚男
之前佢係一個禮拜唔覆我、唔搵我
到第八日佢同我講分手就block左我啦
我係收到個msg 覆都未覆jiuq已經係block左
希望你果個唔係咁啦

我女朋友就係獅子座同追我果個

唔覺得同射手有幾夾一開始還好 到後期不了

係呀好想催但又廢事

雙魚男加獅子女死撚得
雙魚好撚鍾意逃避 要等你氹 煩過女人

做得好呀 真係驚左雙魚

雙魚男迫緊獅子女路過學野

👋👋我係816，講真我都覺自己性格好怪

我都覺得諗野系幾似 但系獅子如果真系嬲好恐怖 氹曬佢 佢係有返反應 但都仲有啲嬲咁 但系其實氹人果個都會攰嫁麻

唔好搞我地啦我地唔夾

絲打睇嚟有同雙魚經歷過 成日嘈交定係完全唔知妳心入面諗咩

唔好學埋啲衰嘢

面子問題
獅子係無咁嬲
但需要繼續氹 就唔嬲
不過唔好keep住say sorry
say得多sorry 唔嬲無啦啦變成更加嬲

咁以上果啲我又做唔出 咁無責任心

獅子仔

女人仲怪

應付到獅子既人應該有反咁上下智慧同EQ
佢地會唔會有改變到既一日

獅子座好撚文塞

利申：獅子仔

我俾人話弱雞獅子

其實我自己咁睇 無論咩女仔一嬲 其實用口氹講野無乜用 攬住佢氹先最有效，當然如果做唔到唯有口技救場，但好多時個女仔都係想有人想現場陪氹咁 好多時嬲小事 都係本住「乜原來你唔係同我同一陣線諗野架」就嬲

岩啊 比番些少霸氣壓番住佢啦 軟弱男人比佢食個勢 要軟要硬架有時

咪撚揾啦，佢都唔care，面子大過天
利申: 同你有啲似 除咗掛住佢嗰part

蟹女同獅子男都好唔夾
利申蟹女

點解 我睇之前有comment又話夾

可能大家個月亮唔同呱
我自己試過就唔夾

Happy birthday to me

我月亮係射手
想知絲打點唔夾法

永遠get唔到你想點，又唔浪漫，同佢似普通朋友多過似情侶總之所有野都錯哂

依家分左手？

分咗
我提出

其實我系囡黎
氹到咁上下覺得煩就吾會再搵
喱個時候隻獅子就會開始搵反你

姐係做到出面都唔明？
我溝緊個蟹女有咩指點下

係啊

我覺得要多啲傾計，傾deep啲，可能係傾下有咩夢想同興趣，可以同佢一齊做佢鐘意嘅野，適時俾下驚喜，驚喜唔係話叫你買啲咩好貴重嘅野，好簡單一條手鏈仔都會好開心。
P.s.前題要係佢對你仲有feel

唔信星座野入呢度吹水得唔得

琴日生日既獅子路過

都唔知面子有咩咁重要
連面對鍾意既人都唔肯放低

我會做好D

EX係蟹女，其實好夾

應該唔會蠢到咁
一係唔想去
一係唔夠愛你
唔想晒時間去唔想去既地方
Hea 9 你

做獅子男嘅另一半，你畀到面子佢，佢就可以畀成個世界你

同射手座夾唔夾？

獅子同天蠍既配搭
獅男蠍女同獅女蠍男有無分別

我係射手女 佢係獅子男
本身一開始唔熟 後尾frd左 覺得佢對個個人都好好
有時候懷疑佢係咪鐘意我
有排佢成日覆我ig story咁 但又唔會話真係日日都傾計 有次我係忙緊read左佢msg未覆 佢即刻轟炸我嗲我話我唔理佢
又鐘意對我有身體接觸 有次我工作唔開心我係佢面前喊 佢又攬我又安慰我 個身體接觸係感覺到有小小抽水咁
我問佢你係咪鐘意我 佢冇出聲
翻到屋企佢話我地做朋友會好啲話sorry over左
我覺得佢係想抽水唔係認真 至此之後我都遠離佢 什至翻工唔理佢唔會同佢講野
唔知佢想點

我有問佢點解你唔鐘意我 又要同我咁close
佢話因為覺得我地性格 背景 想法 都好相似

唔係鍾意你
但鍾意喺你面前做英雄

前面講過, 如果一隻獅子喺你面前好自然咁談笑風生
佢唔係鍾意你
如果一隻獅子對住你表現緊張, 唔知講乜好, 怪怪地咁
咁佢先係鍾意你

信任你會由獅子變貓仔

diu 我仲同佢糾纏緊 佢淨係一日覆我幾句 問佢想點 係咪想分手 就答我idk話要諗下先 但係佢有時又會問我喺邊 我 我問返佢做嘜問我喺邊 佢話緊張我 真係r晒頭

分手前奏
一係有女 一係啖左
男仔care 你唔係咁飄忽
我分之前都預左有心理準備
但估唔到係咁無奈
吵都唔吵 傾又無傾
佢講分手就block 連挽回幾句都無
超心啖

必要時會變返獅子保護我

同一日

生日快樂呀 琴日做咗咩

返工

真 成日唔覺意行先

走啦 雙魚同獅子冇可能

獅子最唔夾應該係金牛

我真係好想㐦日有個人陪我一齊過

有個朋友金牛 都不了
唔知點解好易比天秤吸引 有冇獅子女都係咁

真心咩
追緊果個就係雙魚女
利申 獅子仔

我係獅子女+雙魚男 唔知調轉會點
雙魚男太優柔寡斷 佢食我唔住 我頂佢唔順

咁慘我琴日特登請咗一日假 去咗申請匯豐戶口😂

絕對同意 中學嗰陣識個金牛偷我錢

其實獅子座好容易被金牛座魅力吸引
但係金牛通常釣完 就會
本身性格價值觀都好唔同
金牛係一個玩家 好唔定性
而獅子確認關係就會好認真
另外 通常獅子會俾金牛食住
但獅子往往都好重面子
俾金牛食住都好易吵

其實優柔寡斷係每個人都唔鐘意
我上次先俾個金牛妹屌醒左，依家做野果斷左好多

雙魚有太多缺點至少試過3個女仔想approach，相處左陣就話不了，太過優柔寡斷成個女人咁

仲有好多頂唔順嘅位試過一次雙魚就不了

同埋好憎金牛女啲性格
識親個個都係當身邊嘅人condom咁

Agger 2次金牛女都係被當condom兩個本身都有仔呃住話想同我一齊
第一個金牛女我寫左個故仔

同一個道理 唔好比人食住

唔係wo
條女獅子座好主動
咪撚信星座啦

經歷中，why not both !!!? 反正我都唔明佢

同一組合
佢食得住我 但我開始想反抗
獅子始終唔可以俾人撳得太勁

獅子女係咪唔鍾意覆人Whatsapp

我係咩人都秒回
但真係去到唔回既就真係無興趣 覺得煩
本人不代表其他獅子女

佢好遲先覆我 甚至有時唔覆
但出街果時可以好好傾 (有其他朋友一齊)

普通係

利申:四件前度都係獅子，我自己都係

睇心情

雙魚男+獅子女係冇好結果
根本就唔夾 唉

獅子同獅子係咪會仲易嘈？
大家都要面

真係睇人同睇心情
試過read左唔覆
佢隔幾日又搵我 我又已讀
突然有一日心情好就覆左

基本兩三日一細吵，但好難大吵，因為兩個都係求撚其性格。

+1，但我太好人成日比你點做野
又唔識拒絕人

係覺得佢煩定點？

唔鐘意比人點但成日比人點完都係會照做

唔覆係覺得無必要覆
吹水浪費時間
但唔覆又好似無禮貌咁
不過唔多唔少都覺得煩

有冇巴絲試過獅子+巨蟹

我chur佢覆機 佢又話我鬧佢 我叫佢頂唔順想分手咪block我囉 佢又唔block 佢唔覆我機 我同佢講過多幾日你都唔覆我 我就當分手 但係佢又會覆返我 話佢唔開心㗎啵

已經錯過左
好後悔

佢好犯賤
佢持住自己有主動權 食住你
認為你唔會離開 就若即若離咁

絲打你好似好不滿依個組合

想睇下有冇同路人姐

好難講
好時真係好懶得覆msg，
可能會隔左幾日先醒起睇完msg未回 就回返，
都會有秒回既時候。
除非勁唔鍾意嗰個人 就選擇性睇唔到msg唔覆。

跟住一路做就一路#%^*+越做越嬲

搞到傾計個節奏唔知點好

要成日氹佢 唔可以挑戰佢嘅主權 絶對唔可以咩都話佢 同埋每隔一段時間 要問吓佢對你有咩唔滿意 否則就會好似我咁無啦啦講分手 完全冇任何先兆 佢明明自己都唔捨得 但係堅決話要分 分曬手先講咩事 仲有我解釋返啲嘢之後 佢同我講話做咩唔早啲同佢講 唉算啦 佢都唔會食回頭草 明明唔捨得 有喊同我講對唔住 但機會都唔俾我 佢話有啲嘢唔夾就係唔夾
人哋分手都會有冷靜期 冷靜期都冇 無啦啦同我講分手跟住先講晒啲問題出嚟 點箍煲都唔得啦 根本個次序錯晒

同路+1 啱啱分咗

麽牙絲打

獅子其實可以為咗愛人唔要面，證明佢唔夠愛你

獅子保護起愛人上嚟，可以好似寒戰II周潤發個角色咁同個仇人講，我下半世咩都唔做，淨係招呼你一個，狠到冇人有

鍾意但係驚食檸檬，所以對方意思一日未清楚，寧願曖昧住先

請問係咪有group join?

同問

多謝解答

睇情況咋喎
佢主動放低面子同你日日逼佢放低係2回事

仲有連wts對方嘅勇氣都冇好自卑

冇錯，但係逼嘅話應該任何一種星座都唔會做到

佢咁問得都係逼多啦
唔係唔會咁問

覺得獅子係女都 flirt

年輕獅子女上司會點

獅子座成日俾人搵笨

獅子座嘅你地係咪會好想威威？俾人讚有人認同

會瘋狂狙擊达狗
會日日開post屌90後
會有4大豬肉

這世界最壞罪名 叫太易動情

係女都 flirt 係太易動情咩

有冇人試過同獅子仔復合？

要睇有冇興趣先，並唔係個個都啱

發自內心，並非為咗威同有人認同

明明唔捨得都要分我手

好準呀！！！我exactly 係甘

我自己都係咁
同男朋友鬧交都係完全唔理對方感受
一爆就停唔到 係咁攻擊對方
話對方有咩做得唔好
男朋友都一樣(兩個都係獅子)
但鬧完過一陣又會好內疚

男朋友係獅子仔留名

Here

我就自己係獅子，條女係處女，同佢冷戰，我好內疚，但係真係要嘈自己又惡唔出樣

你係咩座

都係獅子
啲脾氣一樣咁臭
所以我好了解男朋友每一個行為
我同佢都好鐘意講反話
明明鐘意 但會答唔鐘意
好彩我都係獅子 明佢做緊乜

死獅子用訊息嚟同我講分手
垃圾，垃圾，垃圾
我唔喺針對邊一個，我係話在座咁多位都係

我白羊 脾氣都好臭
但佢令到我發少咗好多

點解會令你發少左嘅？

獅子座拍拖覆機快吾快

獅子+金牛
我地啲朋友話如果我地嘈交，一定會世界大戰
琴日先傾如果你想要一樣野你會點？
金牛：我一係要，一係就唔要，到我唔要個陣，送俾我都堅決唔要
獅子：我要既話，我會不擇手段咁攞到我想要既野

唔識講 可能佢太好 好到無乜嘢可以挑剔掛
咁當然都會因為啲小事或者小誤會嘈一兩句啦
但好快無事

ching 認錯人

做緊嘢覆唔到
訓緊教覆唔到
同朋友家人見緊面
唔想失禮人又覆唔到

不過心情好會一次過覆曬啲message
所以，有急事打電話
就算一句掛住，一句我愛你都無妨

因為忙時好忙，但唔係唔愛你

如果已經唔愛，真係聲都唔想聽到

個咀

好中意/未得到獵物時 好撚柒快

係 初初仲會催我打字打快啲 覆快啲
依家就得閒先覆下我

獅子座留名
利申唔信星座

有冇獅子仔+處女女可以分享？

好似風水咁 信就有唔信就冇

我仲冷戰緊，唔想分，想盡最後努力

閃電光速拳

獅子座絲留名

好中

獅子成日比人話多缺點 但事實就係有任何問題既時候
獅子呢d缺點會幫你化解哂所有問題

獅子成日心口不一， 把口話你，但係隻手就幫返你。

我條女仲成日話我小氣，明明背後幫咗佢，佢以為件事係自然發展出佢想像中嘅結果

獅子座女仔可能需要你好明確話畀佢聽呢件事點解會咁佢先知， 但係講嘅同時要留番啲面畀佢

有啲係表面熟但係裏面根本都唔深交啊

朋友呢啲嘢貴精唔貴多！唉！

有時覺得獅子嗰隻外向做領導係逼成

未必真係想上位或者扮大佬

而係因為義氣仔女或者正義感
無人做嘅豬頭骨都一樣照頂

又要死要面，唔掂都死到掂為止

搞下搞下就好似自己攬住啲嘢做咁

人地見你咩都理，就推埋你上去揸旗或者祭旗

有一次同人哋一齊做功課全組都係free rider結果到交嗰日先做功課

勿相認

我唔知其他星座係咪咁
我自己就好憎咩都唔做等攬炒
所以越做得多，越得罪多人

同我一樣
細個又外向又鐘意出位
大個食左幾次屎之後
變得好宅好怕事

之後班友仲話霸住做唔畀佢哋做，但係叫佢哋講嘢嘅，聲都唔出多句， 嗰陣仲要有個不知天蠍定天秤嗰條友喺度阻住曬 ，嘢又唔撚做， 又話唔聽佢意見最後咪又係我搞掂， 根本都唔撚係解決問題， 做咗少少又扮做L左好多, 但個分差又屌鳩人， 仲講一早話咗係咁，你又唔聽我講

最後我同巨蟹做曬

有咩事就賴曬我一個

其實都好想做小貓囉

有冇獅子女+天蠍男分享？

利申：本人獅子女，被帶帽

我係獅子仔，條女係處女女

處女好撚煩，超級奄尖

有要求幾好，但係太無理就不了

拍拖呢啲嘢不嬲都係一個願打一個願挨

所以成日冷戰

世界冇嘢係perfect, 要大家一齊成長

希望佢肯成長啦！佢份人好小朋友，要氹吓，道理又唔鍾意聽

獅子女表示回到既話一定秒回
除非做緊嘢或者電話唔係身

我覺得有時好多嘢都要做到出面 獅子男只有佢把握你冇你把握佢， 總之佢哋好鍾意保護弱者再嗲少少 ，畀佢知道你好需要佢保護！ 要以柔制剛！

要扮畀佢話事

我次次主動搵人 次次都驚阻住人

或者佢根本就唔想食 但係佢又覺得要聽你講

但係有時獅子座內心境矛盾即係樣樣都想試下

佢係外熱內冷type,表面好熱情不過就好少講自己嘅事，同講遲覆message因為屋企有人陪

我！

你係咪今日生日？

獅子座有時諗嘢要諗到完全完美先得

好辛苦 好想分手

魚獅真係注定錯配

真係怕你唔安全啫!冇其他意思

處女女想追個獅子仔 佢有時覆我好快有時又會隔大半日先覆出咗兩次街都係我主動 比哂暗示佢都唔主動約我 係咪冇望

你嘅暗示係咩暗示先
當年我係同我隻獅子講,電話殼爛咗,又要去買過個新嘅
怇就話陪我去睇
有次係我話夜晚幾點要同親戚食飯呀,但之前仲有三個鐘,唯有自己行下街
佢就即刻話出嚟陪我

我話某間餐廳想試 佢淨係話咁下次試下

咁有冇問佢下次即係幾時呀

冇呀 再追問好似好chur咁...

想問獅子仔 分手後 會唔會後悔？ 就算係 都唔會自己搵返你？

明明佢自己都唔捨得 有喊 佢話做返朋友 而加冇傾計 但sc有儲火真係冇機？

獅子女好撚自私，唔鐘意毒撚就唔睬人，但又話自己俾渣男 hurt

利申：自閉專一毒撚金牛男

係，睇錯咗

就算係毒L，只要對方三觀正確，言行舉止正常，我唔會唔睬人
利申：獅子女

係咩，咁祝妳福杯滿溢囉